上連登既會唔會有乖女？

最近識左個女仔 開頭都發覺佢幾乖幾pure 既 點知無意發現佢有上連登 molamola 今次

佢係連登招sp 又同你講咩

你係咪係成人台其中一個po見到佢阿？

po自己條撚
波膠，po自己對波

絲打先正